手足，我地黎緊！

頂住啊手足😭😭黎緊啦